屌 我真係放棄 想死

口罩搶唔到
Ultra Ready返貨 今日19:00喺HKTVMall發售
啲人入極都入唔到 三分鐘已經賣晒

屋企冇廁紙 去買
行去超市嘅時候見到啲人手中全部都係紙巾已經知大檸樂
行咗好多間 都係冇
收銀處就大排長龍 個個都手揸幾條紙巾等俾錢

我真係放棄 屎都冇得抹
以後出街唔戴口罩 有咩要做做晒佢
要殺就殺我啦 生無可戀
屌你林奠

兩舊水盒 一盒40個屌唔屌 IG到見到有

冷靜啲
廁紙好多代替品，冇卷裝咪買盒裝或者報紙送嗰種紙包裝，再唔係廚房用嗰種粗糙吸油紙都係差唔多
同埋廁紙消耗量低過口罩好多，啲人一次買咁多，下次返貨咪冇人同你爭

喺ig 度見到有blogger攞口罩俾公仔戴嚟玩曬命
話係條仔俾

呢個香港社會，真係越來越痴線
去到有一日口罩可以係炫耀嘅物品。
不過啲口罩來源有啲奇怪